【結衣音樂台】【月薪嬌妻/逃恥】《戀》原：恋

歌在此：

大家好呀
比首歌同隻舞引左去睇套劇
結衣真係好有治癒力
於是就改左呢首歌希望大家路過聽下支持下
-----------------------------
主唱：Herman Wong
填詞：挽歌之聲
原曲：恋
原唱：星野源
-----------------------------
天色多昏暗
嘈雜的三五成群 身緊貼身
望月夜時份風會臨近
提示多少過路人收起腳印

偏僻的小鎮
頭上多一片密雲 灑起雨粉
步伐像游刃不作疑問
朝著家中那道門走得更近

轉角遇到 月老在製造氣氛
暗暗步向 維納斯的牽引
單身的惡運隨即退隱來重拾人生

被妳肆意戀上是何模樣
沒法被欣賞的我不敢設想
共妳合照可會換成頭像
柔柔動人使我更心癢
在耳畔說一聲都會緊張
若妳在鼓掌可以不顧形象
熱吻沒太多蘊釀唇合上
戀愛算是妄想
戀愛似是中槍
戀愛有歌不需要獨唱

想高聲宣布
誰是單身節叛徒 走得太早
自願地投入戀愛墳墓
陪著多少有情人一起變老

季節幻變若勝地變做廢土
有對伴侶仍在翩翩起舞
相戀的國度如此美好能忘掉投訴

被妳肆意戀上是何模樣
沒法被欣賞的我不敢設想
共妳合照可會換成頭像
柔柔動人使我更心癢
在耳畔說一聲都會緊張
若妳在鼓掌可以不顧形象
熱吻沒太多蘊釀唇合上
戀愛算是妄想
戀愛似是中槍
戀愛有歌不需要獨唱

合併的聲明 愛一世的保證
蒙上白紗的眼睛 可放進夢境 不要再夢醒

問妳被我戀上是何模樣
沒偶遇相識相愛不堪設想
問愛沒有輕重如何衝量
濃濃就如空氣裡的氧
舊友贈我一句別來無恙
就賜下他粉色炸彈一百張
若鑽石戒指我未能付賬
准我繼續妄想
准我躺著中槍
准我有歌都跟妳合唱
戀愛發生不需要導向
戀愛太真不依靠技倆

真係唔好再推

入黎比正皮 出翻去
挽個巴打真係首首都咁高汁

比完正皮出返去

多謝巴打個正評
會再努力keep住

巴打好有心 感謝呀!!

已正 挽巴

首首都有聽 次次直播都有追
加油呀

我一早正左你啦

次次都有追咁大件事
近期一定再開

等左好耐

我知呀
好多巴打都有講
儘快儘快

誰和誰 令我鍾意挽巴

戀 呢首歌都好正啊
挽巴加油啊

多謝巴打支持誰和誰呀 一定加油
今次戀想簡單中有D鬼馬咁
巴打鍾意就好
得閒都聽下其他歌

唔錯唔錯～

正

多謝多謝

二菇巴打好名好名

結衣BB

支持me老婆

結衣有幾多老公

yo bro

火火

得我一個

結衣係咪餐餐譚仔

流觴bro大駕有失遠迎

大乜鬼駕

唔想死住

TY BRO好耐無見
你仲支持緊改歌真係好

你叫緊填詞有錢收嗰個？

結衣bb

佢都係拍戲好過啦

喲詞寫得好, 同套劇好夾, 個MV者花咗好多心機
結衣bb真係好可愛

結衣bb真係好正

好多謝巴打 今次真係俾左好多心機落MV度 諗住尋日女友生日送比佢
可惜最後都趕唔起遲左一日

R下野講姐

真心高質

支持支持

幾正

真心感謝

多謝支持!!!!!!

正皮

謝謝BRO

感謝
每個正評都好緊要

高質正皮
多謝你為我老婆改左咁好嘅歌詞

結衣bb 最高！！

又一個結衣老公
唔洗客氣大家兄弟

佢真係KEEP得好好

只有我

高汁

第5個喇

留定個名，翻去慢慢欣賞

感激

多謝巴打留名
希望唔會令你失望呀

挽哥

夕兒

大師兄返黎啦

明明睇套戲嗰陣覺得好窩心
但聽呢首歌嘅時候毒撚嘅孤寂湧哂出嚟

喂巴打最近搞緊咩呀咁少見你

實習好忙

好大壓力

我都係從呢個角度填

實習真心辛苦
如果頂唔順得閒inbox我傾下計

Thx bro
好溫暖呀

打緊paper就推下先

歌詞真係好正

幾時讀完呀

好多謝巴打 幾時有得食十八件

高汁 啲詞好sweet

前幾日睇完套劇，有啲空虛
Btw填得幾好 唱嗰位又唱得好聽

多謝巴打
之前睇左一次跟住cut mv又睇左一次
好正

MV cut得同歌詞好夾

多謝bro
cut左好耐
鍾意就好

包巴

早晨 返實習嚕
今日天氣好好，學生開始放假所以搭巴士又好順，朝早咁順利，今日一定會好好架啫

嗨～挽歌～

冇嘢啦～

實不相瞞，其實我down左你啲歌做mp3落部iPod度，你唔好嬲嘻

填呢首歌真係好犀利
勁多音要填字

仲要啱意思

巴打係咪要計時數~~~

無所謂啦~我睇唔到你講咩

多謝巴打 呢首唔算多字同埋好順暢...真心係好歌

估唔到咁多巴打鍾意好感動

終於搵返個post 尋日聽完唔記得正皮

你係第一個留言，多謝巴打

多謝你女朋友

填得好好
勁呀

挽生竟然咁早起身

多謝巴打支持呀

出左歌放心唔落

定啦, 有推po專員喺度

學緊日文去搵結衣bb

新一年要更努力嚕

即係仲可以HEA多兩日

難唔難學呀巴打

年三十晚諗住睇bob會唔會好伏呢

極高汁

點解要揀呢套

多謝巴打讚賞

佢個樣好有喜感，定有啲好笑嘅介紹？

有結衣 即刻正皮

想爆笑嘅又真係得呢套嘅

係呀～今次要出410hrs

咩劇黎?

自膠,原來標題有

咁就呢套，女友又唔鍾意用腦

起碼幾個月喎做，part time的話

好睇呀套野

識貨呀bro

都係嘅
叫佢睇ARRIVAL佢真係未必睇得明

仲有3個月

多口問下，咁多位男朋友係點樣愛上左結衣架

佢話想睇arrival本身年年都會同班朋友睇賀歲片

Ho jeng 些牙左

多謝結衣巴打

我怕佢唔明咋
雖然唔係個個都好似我咁蠢

正皮
結衣bb

唔錯

你睇唔明咩

thx bro

1001

幫推

多謝巴打

Jeng

thx

Mustc版好j d

因為mustc版有mustc

路過推推

天才麻將少女

巴打小心 千其唔好同我一樣j出血

J出血真係好嚴重下

大人物

挽歌巴打次次都咁高質

正評

把聲gay gay哋

Mustc 呢排好sweet

啲詞填得好高質

樓豬終於接受左自己唱歌難呢樣野

超超超高汁！
巴打超強

推

你戇鳩架

你邊位呀

多謝巴打次次支持就真

感謝呀

咁先正

要同佢darling溝通下先喇呢獲

挽巴其實都幾撚煩 成日自己推po
等我幫你吖嘛

點解唔自己跳逃恥舞做MV?

推呀推

嘿嘿都係一個POST姐
又唔係成日開
多謝巴打幫拖呀

咁實無人聽

但實有人睇

留名一推

好野一推再推

推到挽歌跳

挽歌飲杯！

大神一定係飲醉鳥
打邊爐咁鬼正

老山有義氣
我請飲jolly sandy

好多謝巴打

我差不多晚晚都飲醉嫁wor

依d天氣打邊爐好

最多一星期打一次，好熱氣

一個煲打一星期

support好正

水巴份人夠環保

比左正評，第一日出已經係咁loop

熬足七日個湯底

食飯

有無得早放

人做地盤我做地盤年30都要返仲要留到5點

多唔多野做??今日吞下port啦

就係冇乜野做都要返先嬲

冇呀
仲要搭返個幾鐘頭車返屋企食團年飯

放幾多日之後

今晚我去睇鄭單睡
好似好劣

山西最近有無唱歌

4日only

巴打好耐無見
係咪仲成日睇故

放三點

但我ot 到五點

我都收5點

牛丸

挽歌巴打近作越來越高質!

畢竟聽眾已不是以前般友善了啊

LOL 咁唯有祝新年快樂 再添佳作

一定努力

有聲

全球應該有幾十萬個

拜年

又睇戲

改得幾好

年初一都好似好得閒咁既

結衣好撚正
當然首歌都改得好正

繼續支持挽巴
首歌真係改得好正
繼續努力填多D詞比巴打聽

多謝巴打支持
以後都一定繼續努力

多謝咁多位幫推呀

好耐無見

終於申請到acc

幾時唱番歌呀heiyan

無錢買咪

一日儲10蚊OK?

3個月就買到啦

抱住一種柒到唔敢聽嘅感覺入黎 睇埋歌詞，wow ok喎，聽完就正皮左 真心唔錯 加油

多謝巴打
我過到自己..自己敢聽先出架
同埋主要係HERMAN真係唱得好好

正評俾巴打同結衣BB

打機?

o岩o岩唱左首 Selina (小改張敬軒首「羅賓」)

不了

where where where

好聽！

6

連登冇 PM

[img]

連登冇 PM

仆街個預覽呃我既

好好聽喎

年初五咁既樣返實習
咁都有開工利是收

人人都有

好出奇咩
佢不嬲都好聽

好鍾意呢隻腔
跪求山西絲打的任何聯絡方式

山西bb

歡歌PM

希欣

del左歡歌
今晚裝番

真係返工收就冇所謂

希望佢會理你

希望佢會再入呢個post一次

唔難嘅
我地係咁推佢實見到

召喚

支持

BB

出現了

我都係唔好騎劫個 po...

見你尋晚講起，update下先

山西絲可唔可以比個email果D (純粹好好聽好想add)

4萬to go

指日可待

有無歌手版統計表
利伸:西伯利亞人

雪人乜都有

諗落一定超難搞
當我無講

上次都有一個2016版啦

2017最高點撃二創歌曲
今年要比心機拎曬頭二十
(利伸講笑)

放心
冇人當你講笑

十隻歌都唔知出唔出到啦

每個人淨係計最好嗰次嘅
如果計晒又要食塵

點呀，唔慣做高牆呀？

嗰邊好少update，因為條數會散好多

食晒塵

目中無人就無高牆 小弟數年來皆是如此

咁都有二千

留名

水吧有無歌覺得啱比小弟唱

你出嗰題喇就，為你度身訂造一首~
利申：連改邊首都未得閒諗

有二萬五都係挽哥嘅
高條毛

想要一首關於雙面人...即係明面就友善暗地就講壞話踩你果種
咩歌你決定就得

計詞呀 關我鬼事咩

ok

你唔係應該直接搵我寫咩？

正皮-->上一頁-->Youtube-->無限loop

唔係講緊你sor

我都鍾意睇你呀

挽歌巴打好似話過2000Like跳隻舞啵
依家睇已經27xx, 係時候找數

我想呃下飯食啫

打錯左.係2000個dislike先啱

星期六?

Nice bro

好多謝巴打!!
巴打揸高達好勁

結衣ＢＢ

挽歌正

試下推

歡歌見

填得幾好

靚仔推新唔好推舊

屌，我諗起尋秦記主題曲 我諗我係教友